
                      Personajes muy trabajados, con silencios muy llenos de contenido, pero le falta un par de puntos para completar su resultado: falta de trama y un final incompleto!
        
            